已經明朗，今次引渡條例係為咗秘密大搜捕反共份子。

捉貪官係煙幕， 劉鑾雄撤訴同埋所有有錢佬都支持引渡法案，就知道呢件事唔係針對佢哋，咁係針對邊個？

我估好多連登仔都要準備被人間蒸發了

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

既然係針對反共份子，咁連登仔更加應該出黎。

政府今次企到好硬，共匪應該落咗死命令，但今次有歐美28國助陣，所以6月9號我地更加應該要出嚟，越多人出嚟表態，咁全世界更加可以出師有名攻擊共匪

有外國國籍嘅好快啲同領事館登記咗先，
唔好畀佢哋拉咗都冇人知

真係要借力打力，外國勢力出曬聲，唔互相利用就戇鳩

冇錯，特別係美國 激嬲美帝唔係一個好嘅主意，咁做可能會招致美帝經濟制裁報復香港，所有階層嘅市民都會一齊攬炒，所以我地更加要6月9號一齊上街，同政府畫清界線，如果人數太少可能令美帝覺得普遍市民支持港共極權政府一邊。多啲人出等美帝識剩係針對政府官員制裁，例如凍結佢地喺美國嘅資產或是遣返佢地子女返支那